[40歲內]香港最靚仔男星 大家覺得係邊幾個?

周柏豪

余文樂

林峰

黃宗澤

吳卓希

陳鍵鋒

陳冠希

謝霆鋒

關楚耀

李治廷

個人認為 陳冠希>陳鍵鋒>周柏豪>關楚耀>李治廷>謝霆鋒>林峰>黃宗澤>余文樂>吳卓希

歡迎各位討論下

關楚耀溝死女

我會揀陳鍵鋒

袁偉豪

除左希哥
其他都唔入流

陳偉霆算唔算香港
定冇人識

你唔講都唔記得有呢個人

陳冠希真係無敵。不過依家佢老左個樣都殘左好多成個MK阿叔咁

仲有關智斌

全盛期嘅希哥

陳鍵鋒

全盛時期既希哥 香港只有吳彥祖可以做低佢

黃宗澤其實幾有潛力，
轉去電影圈發展會好好多

陳鍵鋒真係美男子果種

無果種佬味

關楚耀 希哥 同我

陳鍵峰個種根本係小白臉樣
同林志穎一樣

謝霆鋒

講起李治廷真係當咗佢係大陸明星

係到諗點解冇吳彥祖
一check原來已年過40
時日太快

btw香港好似已經冇乜出高質男星
計比較好既真係周柏豪算係最新又唔差

最 =1 個

點會有幾個呢？

賣飛佛同波士高咁低 ？

agger
其他完全兩個level

關楚耀正到仆街

陳鍵鋒依家好厚粉啦

但佢而家好唔掂 成個老mk道友咁

計全盛好難唔係希哥
計呢刻就可能會係fisherman lok/檸檬
陳鍵鋒五官都好屈機但真係好無男人味
周柏豪 關楚耀至少次一等啦

吳業坤

有冇人覺得佢仲正...

希哥個種鬼仔樣真係屈機

陳冠希(以前)>陳鍵鋒>關楚耀>李治廷>謝霆鋒>周柏豪>黃宗澤>陳冠希(依家)>吳卓希>余文樂>林峰

陳鍵峰

而家講緊男星喎

唔入流

陳冠希 >>>余文樂

全盛希哥邊有得輸

所以只限全盛時期嘅佢

小斌女留鬚都好正

不過望完台灣40內既男星同香港比 香港個班好似又輸成條街

29歲既alan 譚

邊得咁少
好多二三線都唔差
好心你唔好來來去去淨係識嗰幾個

洪永城forever

張敬軒

第一班：希哥（全盛）、謝霆鋒、袁偉豪
第二班：bosco、余文樂、林峰（整容後）、陳鍵鋒、別怪她（全盛）
第三班：pakho 、關楚耀、別怪她、李治廷（十年前）
第四班：希哥（現在進行式）、林峰（整容前）、李治廷（現在式）

fyi 個人全港首選係朝偉

波士高